得罪講句，三代火影都幾仆街

四代火影係忍村大英雄
接返手之後，
但竟然就咁dum鳴門自己一個住
環境一般又缺乏長輩關懷
要大個啲先有依魯加理佢

又黎，三代火影之前比人連屌十幾頁

又話歷代最勁

識哂五種遁以為自己好把炮

最勁係手裡劍影分身 笑撚死人咩

其實佢好撚慘，當初作者都冇諗過後尾畫到咁痴線又仙人又盛

作者吹到收唔到尾既後果
三代後期出番黎一定比人吊打 早死早著
後期D人實力差距同佢有點大

當四代自己一個頂九尾頂帶土
條廢老係到同隻馬嬲HeHe

忍界大戰個陣用手裡劍影分身

佢最勁應該係猿魔

後期啲勁人大多數玩血繼限界
話咩五種屬性真係得啖笑

其實覺得作者唔識作囉
冇一二代咁勁有血統都作到佢技術禁術勁過4代啦
人人都有特別招，係佢冇，都算
都可以吹話佢用忍術5循融合用得幾順手幾神速，出招幾咁妙...啊，又冇喎 忍界大戰打班都可以比佢show下有幾勁，但無奈唔夠班打都情有可原....
屌，淨係得隻爛鳩馬騮，仲要廢既
係作者自己作衰佢根本

啲徒弟徒孫勁佢幾百萬倍
仲要人地後生嗰時已經勁過佢老個時
睇下人地土影招塵遁
都勁過曬佢自己啲招啦

三代好似係得民,心

實力通脹...

所有影都有自己既技能
風影可以用沙
雷影可以變無敵mode
土影可以用塵遁
水影可以用血繼限界
得佢乜柒都冇，我諗是但一個都打得贏三代

三代最後都叫壯烈犧牲
睇下柒西就知咩叫柒住過世

想當年第一季,佢都一個人打一代,二代同大蛇丸都冇輸到
係後面世界大戰d角色吹得太勁先顯得佢渣

根本作者廢
識晒5遁大把野作，就算冇融合變其他遁，都可以寫佢點出唔同遁去配合

好似係動畫佢曾經出招技噴啲油，再噴火點著佢整大爆炸。威力未必勁但好好睇
好似咁樣，都大撚把野畫，根本係個作者懶得諗，屌

猿魔

土影 塵遁
水影 溶遁
都係血繼

其實咁樣先叫忍者囉
當時作者仲未離哂地其實好合理
後期玩眼玩尾獸星球大戰
三代呢d「忍者」點鬥

又黎下下都勁唔勁 打唔打得

歷代最強個名係伊魯卡吹奏架姐

三代同火影卡卡西差唔多 都係內政型 (綱手唔知算乜）雖然三代有好多on9 decision

但兩個最大功績都係都係大戰之後收拾殘局

戰鬥力一定唔夠其他個班變態佬黎

睇到笑撚左出黎

我都覺得三代好廢 但呢個位成日俾人笑
我反而覺得佢擺明唔係出大招想ko 帶土啦
類似小南咁想試下帶土無敵有冇空擋姐

只係有樣野完全睇唔明 所有禁術收埋唔俾人學 但又會有人知個卷野係禁術

勁...廢

咁俾人玩到頭都無埋呢

實力唔講啦...

樓主個點真係駁唔到...

小南最少準備左幾億個爆符 三代有冇幾億個手裏劍呀

屌佢老味
先唔講佢廢
好人就佢做，醜人團藏做曬
無團藏做污漕野根本佢唔會有人地眼中咁偉大
正仆街

咁我諗團藏就算有無3代，佢都應該係1個仆街想拎哂宇智波既眼

講都咁偉大又咪係想拎晒寫輪眼 仲有白眼

準備一個就夠啦

綱手做火影只係暫時性

根本班大名都唔想俾團藏做，係果時無人接替到綱手，卡卡西當時仲未夠班

係三代先睇得起團藏，講太極兩儀同晝夜嚟抬舉佢。雖然都係事實，但根嘅手法實在唔得人心

點解off晒topic

禁術一街人都識，又唔撚燒咗佢

其實唔止三代
其他村民都知鳴門係四代個仔
仲犧牲自己封引九尾落佢到
但都照排擠佢

成個木葉得伊魯卡係好人

佢係勁在教育同政策個啲野你見佢教左咁多勁人出黎都知

製造呢個環境好似話係想保護鳴人

一直都覺得呢個位有d牽強
或者日本人真係咁

團藏根本就做唔到火影
成日搞埋啲滅濕鳩野
五影會談個陣 冇人信佢

佢都做過下火影代理㗎

大奶奶上任係因為個時無乜人選，自來也又唔會做，而且佢都叫有返咁上下名氣同閱歷

唔係點同佐助開鬥慘大會

平民嘅心都好矛盾啦，大恩仔嘅仔，但身上有仇人 仲要唔打得死佢

應該得有關人士知嗚人出身？
好似話三代封鎖哂d 消息
結論 三代係仆街

明明人地黎偷野 點知幫你打死個賊仲要交人出去
咁撚淆底學人做火影

其實有咩問題，唔通比最好嘅生活佢再強調佢係四代個仔，高調地講比曉同四大國知九尾人柱力係個幾歲細路，嚟捉佢啦，咁樣？

四代個仔同人柱力身份可以分開
怕佢用老豆身份驕傲自大?
但唔怕佢因為心理唔平衡暴走?
更何況中忍試都已經光明正大用九尾
根本唔怕人知

照你咁講鳴人根本唔需要改姓

最強手裏劍

初代都唔夠佢揪

其實係中忍考試果段時間

雷之國同土之國都應該係實力最強

先唔提音忍果5條蛋散咁屎都可以搞亂個場

完美控制8尾同塵遁絕對可以秒殺三代

而且風之國同水之國都有內患

正常就趁呢個時間打柒佢地

其實隱藏佢係4代個仔，
唔等於要成村人咁對個細路
木葉本身都有孤兒院
收埋佢係入面，公平咁對佢有咩難度？
而且隱密性點都大過放佢一個人住大
仲可以安排人名正言順照顧佢教佢保護佢

佢地成村人咁對個細路，
正常黎講一定會走向黑暗果面

想問句
點解嗚人招影分身係禁術？
同其他分身有咩分別？

利申:無重睇

第一集就講既野...
多重影分身先係禁...因為操控唔好就會精盡人亡

其實姓旋渦仲撚顯眼
被滅族一族 封印術出名
無啦啦有個死淨種 仲查克拉量變到勁細
同火影之子比仲撚古怪

火影post特色 睇黎你新黎

佢同大蛇丸互望格劍真係睇到好煩躁

鳴門改老母姓真係隱藏到身份?

唔只三代，起碼卡卡西自來也嗰啲都知佢係四代個仔，又係咩都唔理

鳩up話執到個孤兒收佢做養子都得啦，求其揾家人照顧佢有幾難

村內第一人緊係話係最勁啦
你試下話有人勁過佢
俾人困到你肝癌四期先放走你
或者 跪低吊頸

猿飛主席萬歲

最少都要比個好既屋企環境佢啦，冇人理佢就保護不如細細個就軟禁佢啦

不嬲村內都有閒言閒語話佢係妖狐，點會冇人知

咪就係九尾事件之後無啦啦彈個b出黎先會咁傳，如果有人收埋佢一排再送去孤兒院/揾家人收養佢咪搞掂

咁鳴人就係要比人排擠比人恰先可以有個悲情既形象呃下讀者眼淚佔下動畫篇幅嘛
唔好怪三代同卡卡西啦

所有都係岸本既錯

老豆老母為國家捐軀，犧牲個仔用黎封印九尾。臨死拜託三代照顧鳴人。
結果鳴人細細個咩忍術都唔識、無家教、由得佢自己日日食杯麵、仲要比成個忍村歧視身上有9尾。
我係四代番生過時實開鳩佢波。

千鳥係咪等於雷切

好似係叫雷鳥

定切鳥？

所以咪做個咁ge成長環境俾鳴門
係唔合理，而且冇用
要收埋佢黎保護

所以咪做個咁ge成長環境俾鳴門
係唔合理，而且冇用
要收埋佢黎保護ge話，
大把方法
而家3代ge做法唔單只保護唔到
仲要自己人加入埋一齊搞個細路
正常發展應該係好快俾人搵到鳴門，
然後講2句鳴門就加入敵陣

好心岸本就唔好寫忍界大戰果陣召喚佢啦

千切好嘸

雖然綱手好似好廢，但其實都唔係咁差，有百豪再生同大過雷影既力量。。。
反而三代除左玩馬騮
柒西就算撚數啦

佩恩滅村個陣綱手幾大作用

歷代最強 壽命方面

根本只係個作者戇鳩

就算召都要全盛時期後生樣再作多一兩招大技比佢啦
斑穢土都係生樣仲要用到輪回眼 三代仲係個死老野

放佢去孤兒院咪一樣，啲村民都係會照話佢係九尾排擠佢。你話公平對待，三代從來冇對鳴人不公平，大家一樣讀書學忍術，只係金錢方面有啲不解做乜會窮到咁。

最強三代bug同紅髮斷手bug都係差唔多
頭幾話既野就算啦
點估到畫足10年

唔窮啦下話 住方面唔係問題，食拉麵次次都有人請咁滯
係佢自己鐘意食杯麵同零食姐

成個木葉都係仆街黎

垃圾廢老

風遁螺旋手裡劍都禁左啦 用一次用到斷手
係仙人mode先冇事

屌係喎

你睇返動畫第700集啦，鳴人唔夠錢食嘢走咗去捉魚，你講嘅次次食拉面杯面都係佢返緊忍者學校嘅事

村民照話佢九尾？
D高層唔講會成村人知？
個BB仔一睇個樣就知佢唔簡單咩
放孤兒院起馬有人煮飯佢食先啦
而家全部冇老豆老母ge細路都住孤兒院有人照顧
係佢一個人拎綜援食自己......咁真係公平？

啲$四代留比佢嫁咋 間屋都係
同埋明明4代既原意係等嗚仔做村既英雄 都冇話要隱瞞 但3代扮晒野想唔比人知 搞到嗚仔比人排 冇得跟老豆姓 睇下木葉丸同博人 少爺前少爺後嫁
自己廢搞唔掂9尾就由得人排鳩嗚仔 自己就邀功當年有份打9尾 明明條廢老得個睇
新傳卡卡西一個人都可以sm隻怪獸啦

姐係你覺得三代會張揚地講鳴人係黃色閃光個仔同九尾人柱力嚟吸嘲？

乜嘢叫高層唔講就唔知，家陣假設咩，事實上就係講咗出嚟，d人唔知佢係4代個仔就算放佢係邊都係一樣比人笑係九尾，同埋係大個d先有手打同伊留加對佢好

最勁咪招屍鬼封盡囉

雖然比大蛇丸破解左

綱手都叫最強奶媽

廢?
一打三都贏喎 同時打一代 二代 大蛇丸都收佢地皮

點解會吸嘲呢 英雄之子喎 火影之子喎大佬 邊個會排 你咩都唔講 唔解釋 所以人都當4代係英雄 但唔知嗚仔身份 只係覺得佢係妖孤 由佢比人排

其實識曬五遁同血繼限界有咩分別

...差好遠喎

要溝埋先係

正常鳴門咁既出身，大個左滅撚左成條村都好正常

由細俾人蝦到大

唔係嗚仔樂觀 一早變咗我愛羅啦

就係唔想比人知佢係4代個仔同人柱力，你睇下我愛羅，所有風忍村嘅人都知佢係風影個仔但咪一樣因為係人柱力比人排。所以三代咁做都唔可以話好仆街。p.s唔係我唔解釋，係你唔用腦咋

其實唔洗識溝埋都可以好勁,岸本唔去作姐
話晒火影,唔識佢唔可以單手結印,一隻手出一招技,
兩隻手出唔同技配合玩buff咪得,一隻手出油,一隻出火都得啦
再唔係咪用風黎buff火又得

跟本玩鳩鳴人
食錯野中毒就

又係喎,英雄之子,就算唔同人講佢老豆係四代都應該養佢下話
要佢餐餐食杯麵

自來也起馬教返佢老豆招得意技啦

一二代一定要出黎啦 俾個位佢地出下招

四都要啦 見返嗚仔

唔通淨係唔叫三代出黎咩

一定要叫,叫佢出黎本身目的係比佐助問清楚個歷史
之後佢去大戰係佢嘅事

講真三代真係賤過狗
廢佬偽善仲要權力慾好重
又老又廢又唔肯退
宇智波單野佢又做過d咩？
佢咁樣對鳴人
明顯佢自己都唔多鍾意4代

根本佢最想就係大蛇丸做火影。因為話晒自己弟子
自己一系繼續獨攬大權。但大蛇丸唔聽佢支笛

4代死左
輪到鋼手同自來也都唔到個廢老啦，佢做火影期間
木葉係一直衰落緊，一直處於比人搵笨既狀態。

講真 你有初代同班一半既實力
其他忍村都唔敢亂黎啦。
最強火影 笑撚死我，我懷疑伊魯卡有心做鳩佢

呢個真係有bug

其實佢將隻猩猩變棍黎用有咩作用，叫隻猩猩同人打唔撚好？佢企係後面扔手裹劍好過啦

塵遁好似係血繼淘汰，仲勁過血繼限界，你咁冇得比架喎
但三代既實力吹大左係事實

根本鳴門先應該加入曉
反而佐助自細就受其他人尊重同疼錫，佢報答忍村做大英雄至係

有多個模式都好既

打交既野出奇不意好緊要

柒西都起碼送過盤蔬菜俾鳴人，咪成日拉麵。個廢老食埋鳴人捉返黎D魚

咁火影都唔好睇

變撚左唱K 小魚仙

講咁耐
奇拉比係雷之國直接公開身份,咪又係一樣比人杯,都係靠自己樂觀性格先令周圍人接受自己
其實人恐懼自己未知同冇能力反抗既野好正常,話哂尾獸殺人全家,而家隻尾獸係你個肚到隨時爆
仲要個細路一出世就有狐狸鬚,剩係睇個樣都唔想同佢玩啦
同埋其實玖辛奈大肚呢樣野得高層同佐助老母知,比高層當係機密咁睇,所以點解大家會覺得全村人都知佢係四代個仔

其實卡卡西都好似識晒五種

呢集咪反映咗鳴人係善良同樂天，如果唔係佢一早變咗我愛羅咁

唔係一開始咁寫鳴仔，你睇到鳴仔而家事業有成家庭美滿你會唔會有老懷安慰或者睇住個朋友成長既感覺先？
講到尾又係劇情需要先咁定位，但現實有個咁既細路對世界有怨恨係幾乎可能既事

其實有時真心覺得呢度d巴打好勁仲記得咁多劇情
我對三代既印象淨係得佢用條好似撚既野扯住大蛇丸

好似係早 兩三個月既事

最強忍者

其他人唔係忍者姐

反而呢個位合理喎

二戰之後 d王牌機師同屋企人都俾人排斥
又揾唔到工

有樣嘢唔明 就係點解最初帶土要係忍村放隻九尾出嚟 明明可以一早封咗隻九尾 唔搞咁多嘢鳴門鬼有戲唱

九尾要最後封印
故事有講
佢果次純粹想破壞木之葉
同埋無諗過竟然比水門封到落去個仔到

三代做過最好既野係屍鬼封盡初袋二袋
最好笑係佢以為自己壓制住四代先無轉生出黎

講真如果佢無封一 二代
聯軍會死多好多人

廢老左膠

佢高估左自己同低估左四代,諗住搞掂四代冇人可以阻到九尾
點知自己比四代搞掂

咁都屌？咁都開火？屌你老未啦 我愛羅係佢老豆自己下令要排佢同埋殺佢 連自己老豆都想殺自己啦 仲叫村人排佢 屌你 嗚仔老豆係英雄咁死 個仔冇人照顧 仲要唔比佢跟老豆姓 咩都唔做 咩都唔講 等全村叫佢做妖孤 屌你老未 你個腦直情生係個屎忽到啦

講一句就碎哂369，e家係講緊佢因為人柱力而被排，羅砂係愛我愛羅架只係因為佢經常暴走先令風忍村嘅人唔好接近佢，同埋羅砂動殺機只係因為我愛羅暴走至咁做目的都係保護忍村。鳴人比人排都係因為村民驚佢暴走先唔同佢交流，兩者都係一樣。唔好講到羅砂係仆街咁。

飛雷神呢招真係好撚型

唔係咩？大蛇丸召喚左3個棺材
最尾果個中左手裡劍先冇開到

作衰佢唔緊要
唔好話佢歷代最強吖大佬

見啲人屌佢穢土轉生出黎果時廢
唔係話幫三代
但老老豆豆 佢打大蛇丸果時已經七老八十
你想佢有幾勁呢？
就算講早啲 帶土令九尾脫離封印襲擊木葉果時
三代都已經唔係後生架啦 體力點夠班後生
一、二、四代死果時都仲年輕
穢土轉生出番黎最多都係去到中年
但三代轉生完繼續都係七老八十老人家
要佢同埋班外掛比較又陰功左啲

對鳴人處理我覺得算係咁
鳴人一路比人歧視 送去孤兒院會得到咩對待？
細路唔識野 大人果班職員知佢係人柱會點對佢？
三代直接照顧佢 班村民咪又係屌晒鬼
當初做下忍果時已經一班人屌話唔可以比佢做忍者
而鳴人如果一早知道自己係人柱
佢咁細個又是咪接受得到？
佐助未知真相果時都話可以恨個阿哥追殺個阿哥
鳴人如果要報仇的話除左自殺我都唔知可以點
到知係帶土同班係始作俑者都好後期啦
玖辛奈生仔係秘密生 村人唔知佢係四代個仔唔出奇
我覺得而家個處理方式唔係最好
但其他方法有唔見得有幾多

係R頭在 佢當初一早傳左位比水門
係水門早死佢先接任番做火影
但明明自己都退休 點解唔盡快搵第五代番黎

大蛇兜果陣講過屍鬼封盡係會無左靈魂果類野
所以佢果陣轉生唔到堆火影出黎

根本條條村既人柱力都會受人蔑視

諗都知唔關三代事啦,個棺材中手裡劍所以開唔到,
如果係咁,嗰啲究竟係咩手裡劍

老老實實

係三代後生既年代
忍界冇咩大人物

好似得金銀角（但視為叛忍）
雷影（一人單挑8尾係勁，但最尾俾人圍攻至死）
土影（淨係得塵遁，冇分裂冇隱形）
黃金沙？磁力沙？死係赤砂蠍大蛇丸手上都知好打有限
忍刀7人眾都唔知出左世未
水影又俾人控制
柒西仲係精蟲

D勁人一係死，未死果d練極又得半桶水
冇啦啦有條友識哂5遁剋佢唔到仲俾人剋番轉頭先叫打得下

反而想知全盛時三代有幾勁
睇佢點善用5遁特性同血繼d人打

諗係3代爆5個影分身一齊出龍彈冇死角咁打人都扯左

講咁多我至係覺得時勢做英雄啫